［未fc] 有女性俾人用硬物磨陰蒂同被人餵食利尿藥物失禁

20:20 Me Too 集會

收到問卷話有女性 俾人用硬物磨陰蒂
而且餵食利尿藥物失禁

黑警死全家CLS

係咪痴線架 死黑警

Facebook見到

香港納粹黨

冷靜先

假新聞警告現正生效

我唔係話呢單係假
係想大家冷靜fc先

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢俾警員用硬物磨擦佢嘅陰蒂，而且俾警員餵食利尿藥物

Thanks!